我立即屌晒蒼之紀元班撚屌老母

佛你老母個臭化閪咩
阻撚住晒我睇片

同d垃圾台灣遊戲廣告一撚樣
抵呢d驚無人玩一陣就收皮

蒼之紀元係一個佛系遊戲，何謂佛系。。。

2018仲有人未用adblock

邊撚個玩呢隻驚
含家產
生生世世女既做雞 男既做鴨 專要屌肥婆

係啊 佛佢老母閪就岩啦

廣告我唔介意 不過呢個廣告好撚煩

見到街邊個玩
我上前佛撚死佢

蒼之紀元班撚屌個腦係唔係裝係屎忽度

我支持你啊 樓主

女又樣衰男又毒柒
倒米定賣廣告

咁萬王之王呢

唔記得啦 咩來

搵撚哂熊仔頭 toyz拍既垃圾片

u2 app睇block到咩

是一款真正的戰爭遊戲

好明顯香蕉高幾班

有條帶帽嗰個4眼毒撚柒撚到喊
見到呢班人真係down唔落呢隻垃圾驚

adblock

就係煩鳩住你